今日遇騙徒

我今天Dcfever騙徒買家wanyukyu101交收

她聲稱男友出旺角取機,但無現金

要求入數本人戶口

再以現金存款收據改圖掩飾其存入空頭支票

證據可參考附圖

請大家小心

騙徒電話：55765144 ， 56103983

PS: 我一早睇穿佢所以影佢相留底,無受騙,但唔排除會報警